絲打覺得呢種男仔有冇得諗?

專一,靚仔,屋企幾有錢,但生得矮,份人又悶又毒

正評: 有得諗

負評: 冇得諗

已完

矮過自己？

完

冇

圖定老母唔洗我講掛

專一同靚仔已經贏晒

靚仔又點會專一阿.我就專一 有錢. 粗粗地要住先ok?

臭雞

矮成點

幾矮先

矮過自己就幾靚仔都無用

訓係到 高 就得